{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25123",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 투헤븐"
    },
    "text": "当ツーヘブンホテルは計26室の客室を保有しております。 当ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 宿泊をお勧めする理由は無料駐車サービスです。 当ホテルの利用案内を必ずお読みください。 ツーヘブンホテルは京畿/華城地域通貨をご利用いただけます。 ツイン、一般室などのすべての客室は大人2名基準であり、追加人数の場合は1名当たり1万ウォンが追加されます。 最大3人までご利用いただけます。追加料金は現地決済でお願いします。 3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、同性のみ入室可能です。 未成年者の出入りは厳しく管理しており、パスポート、運転免許証、身分証明書のみ確認します。 宿泊/貸室利用時間が過ぎて利用できない場合、キャンセルや払い戻しはできません。 全客室には47インチの3DLEDテレビが設置されており、最新の3D映画や様々なコンテンツを楽しむことができます。 最高級コーヒーと様々なドリンクをご用意しております。 最新仕様のカップル PC とサラウンド立体音響システムも提供されます。 不潔なジェット機は管理されておらず、最新のスパ 浴槽が完備されています。 デラックスツインベッドは予約が必須で、基準人数は2人です。 おいしいトーストとバター、イチゴジャムも完備されており、全客室には超高速Wi-Fiが設置されています。 ロビーでは、たっぷりの食事を楽しむことができ、屋外テラスで美しい東灘の夜景とともに、雰囲気のある一晩を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーヘブンホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当ツーヘブンホテルは計26室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "当ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルを利用するお勧めの理由は何ですか？",
            "answer": "宿泊をお勧めする理由は無料駐車サービスです。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルではどの地域通貨を利用することができますか？",
            "answer": "ツーヘブンホテルは京畿/華城地域通貨をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルの客室は何名基準ですか？",
            "answer": "ツイン、一般室などのすべての客室は大人2名基準であり、追加人数の場合は1名当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大3人までご利用いただけます。追加料金は現地決済でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルでは男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、同性のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りについてはどのように管理されていますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは厳しく管理しており、パスポート、運転免許証、身分証明書のみ確認します。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルの利用時間について教えてください。",
            "answer": "宿泊/貸室利用時間が過ぎて利用できない場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には47インチの3DLEDテレビが設置されており、最新の3D映画や様々なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "最高級コーヒーと様々なドリンクをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "最新仕様のカップルPCとサラウンド立体音響システムも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルのお風呂の設備はどのようなものですか？",
            "answer": "最新のスパ浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルのデラックスツインベッドの予約について教えてください。",
            "answer": "デラックスツインベッドは予約が必須で、基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "おいしいトーストとバター、イチゴジャムも完備されており、全客室には超高速Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンホテルのロビーで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ロビーでは、たっぷりの食事を楽しむことができ、屋外テラスで美しい東灘の夜景とともに、雰囲気のある一晩を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 745
    }
}